人生真係好無常

廿分鐘前仲有講有笑，切蛋糕收禮物，
廿分鐘後你就離開咗我地。。
希望你係上面一切安好。

搵我?

發生咩事？巴打加油！

親友突發走咗，個腦一片空白
已經喊唔出